# domain Chinese Simplified translation file
# Copyright (C) 2026 domain Maintainers
# This file is distributed under the same license as the domain package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: domain 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-01 00:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-01 00:00+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: domain.js
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: domain.js
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: domain.js
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: domain.js
msgid "Are you sure you want to renew the certificate?"
msgstr "确定要续期证书吗？"

#: domain.js
msgid "Certificate status checked successfully"
msgstr "证书状态检查成功"

#: domain.js
msgid "Failed to check certificate status: "
msgstr "检查证书状态失败："

#: domain.js
msgid "Certificate renewal started successfully"
msgstr "证书续期已开始"

#: domain.js
msgid "Failed to renew certificate: "
msgstr "续期证书失败："

#: domain.js
msgid "Generate Certificate"
msgstr "生成证书"

#: domain.js
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: domain.js
msgid "Enter your domain name (e.g., example.com)"
msgstr "输入您的域名（例如：example.com）"

#: domain.js
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: domain.js
msgid "For certificate notifications"
msgstr "用于证书通知"

#: domain.js
msgid "Wildcard Certificate"
msgstr "通配符证书"

#: domain.js
msgid "Include *.example.com subdomains"
msgstr "包含 *.example.com 子域名"

#: domain.js
msgid "Use Staging Environment"
msgstr "使用测试环境"

#: domain.js
msgid "For testing purposes only"
msgstr "仅用于测试目的"

#: domain.js
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: domain.js
msgid "Certificate generation started successfully"
msgstr "证书生成已开始"

#: domain.js
msgid "Failed to generate certificate: "
msgstr "生成证书失败："

#: domain.js
msgid "Proxy stopped successfully"
msgstr "代理已停止"

#: domain.js
msgid "Proxy started successfully"
msgstr "代理已启动"

#: domain.js
msgid "Failed to stop proxy: "
msgstr "停止代理失败："

#: domain.js
msgid "Failed to start proxy: "
msgstr "启动代理失败："

#: domain.js
msgid "Failed to get proxy status: "
msgstr "获取代理状态失败："

#: domain.js
msgid "Settings saved successfully"
msgstr "设置保存成功"

#: domain.js
msgid "Failed to save settings: "
msgstr "保存设置失败："

#: domain-enhanced.js
msgid "Back online - syncing changes"
msgstr "已恢复在线 - 正在同步更改"

#: domain-enhanced.js
msgid "You are offline - changes will be synced when back online"
msgstr "您已离线 - 更改将在恢复在线时同步"

#: domain-enhanced.js
msgid "Certificate update received:"
msgstr "证书更新已接收："

#: domain-enhanced.js
msgid "Certificate renewed for "
msgstr "证书已续期："

#: domain-enhanced.js
msgid "Certificate expired for "
msgstr "证书已过期："

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Proxy Certificate initialized"
msgstr "代理证书已初始化"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Auto-renew enabled"
msgstr "自动续期已启用"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Auto-renew disabled"
msgstr "自动续期已禁用"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Renew threshold updated"
msgstr "续期阈值已更新"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Certificates checked successfully"
msgstr "证书检查成功"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Failed to check certificates: "
msgstr "检查证书失败："

#: domain-proxy-cert.js
msgid "No certificates found. Generate your first certificate"
msgstr "未找到证书。生成您的第一个证书"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Scheduling renewal for "
msgstr "正在安排续期："

#: domain-proxy-cert.js
msgid " days left"
msgstr " 天后到期"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Certificate renewal started for "
msgstr "证书续期已开始："

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Failed to renew certificate for "
msgstr "续期证书失败："

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Failed to load certificate details: "
msgstr "加载证书详情失败："

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Certificate Details: "
msgstr "证书详情："

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Expires:"
msgstr "到期时间："

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Days Left:"
msgstr "剩余天数："

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Issuer:"
msgstr "签发者："

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Certificate Details"
msgstr "证书详情"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Serial Number:"
msgstr "序列号："

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Algorithm:"
msgstr "算法："

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Key Size:"
msgstr "密钥大小："

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Signature Algorithm:"
msgstr "签名算法："

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Validity Period"
msgstr "有效期"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Not Before:"
msgstr "生效时间："

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Not After:"
msgstr "失效时间："

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Subject Alternative Names"
msgstr "主题备用名称"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Certificate Chain"
msgstr "证书链"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Renew Certificate"
msgstr "续期证书"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Download Certificate"
msgstr "下载证书"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Are you sure you want to delete the certificate for "
msgstr "确定要删除此证书吗？"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作无法撤销。"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Certificate deleted for "
msgstr "证书已删除："

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Failed to delete certificate: "
msgstr "删除证书失败："

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Please select certificates to renew"
msgstr "请选择要续期的证书"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Renew selected certificate"
msgstr "续期选定的证书"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Perform bulk renew"
msgstr "执行批量续期"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Please select certificates to delete"
msgstr "请选择要删除的证书"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Delete selected certificate"
msgstr "删除选定的证书"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作无法撤销。"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Renewing certificates..."
msgstr "正在续期证书..."

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Renewed of"
msgstr "已续期"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Failed to renew "
msgstr "续期失败："

#: domain-proxy-cert.js
msgid "All certificates renewed"
msgstr "所有证书已续期"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Successfully renewed certificate"
msgstr "成功续期证书"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Deleted certificate"
msgstr "已删除证书"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Certificates exported successfully"
msgstr "证书导出成功"

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Failed to export certificates: "
msgstr "导出证书失败："

#: domain-proxy-cert.js
msgid "Invalid certificate file"
msgstr "无效的证书文件"

#: certificate.lua
msgid "Certificate Status"
msgstr "证书状态"

#: certificate.lua
msgid "Edit Certificate"
msgstr "编辑证书"

#: certificate.lua
msgid "Certificate ID is required"
msgstr "需要证书ID"

#: certificate.lua
msgid "Invalid certificate ID format"
msgstr "无效的证书ID格式"

#: certificate.lua
msgid "Certificate file not found"
msgstr "未找到证书文件"

#: certificate.lua
msgid "Invalid JSON format: "
msgstr "无效的JSON格式："

#: certificate.lua
msgid "Invalid request format: ids must be an array"
msgstr "无效的请求格式：ids必须是数组"

#: certificate.lua
msgid "Missing certificate data"
msgstr "缺少证书数据"

#: certificate.lua
msgid "Failed to create temporary file"
msgstr "创建临时文件失败"

#: certificate.lua
msgid "Certificate configuration not found"
msgstr "未找到证书配置"

#: certificate.lua
msgid "Primary domain is required"
msgstr "需要主域名"

#: certificate.lua
msgid "Failed to request certificate: "
msgstr "请求证书失败："

#: certificate.lua
msgid "Failed to renew certificate: "
msgstr "续期证书失败："

#: domain.lua
msgid "Domain Overview"
msgstr "域名概览"

#: domain.lua
msgid "Domain ID is required"
msgstr "需要域名ID"

#: domain.lua
msgid "Invalid domain ID format"
msgstr "无效的域名ID格式"

#: domain.lua
msgid "No status available"
msgstr "无可用状态"

#: domain.lua
msgid "Update triggered"
msgstr "更新已触发"

#: domain.lua
msgid "Failed to trigger update: "
msgstr "触发更新失败："

#: domain.lua
msgid "Domains enabled successfully"
msgstr "域名已启用"

#: domain.lua
msgid "Invalid domain ID format: "
msgstr "无效的域名ID格式："

#: domain.lua
msgid "Failed to save configuration: "
msgstr "保存配置失败："

#: domain.lua
msgid "Domain enabled via bulk operation"
msgstr "通过批量操作启用域名"

#: domain.lua
msgid "Bulk enabled domains: "
msgstr "批量启用的域名："

#: domain.lua
msgid "Domain disabled via bulk operation"
msgstr "通过批量操作禁用域名"

#: domain.lua
msgid "Bulk disabled domains: "
msgstr "批量禁用的域名："

#: domain.lua
msgid "Starting bulk update for domains: "
msgstr "开始批量更新域名："

#: domain.lua
msgid "Domain updated successfully"
msgstr "域名更新成功"

#: domain.lua
msgid "Domain update failed"
msgstr "域名更新失败"

#: domain.lua
msgid "Failed to fork process for update"
msgstr "创建更新进程失败"

#: domain.lua
msgid "Bulk update completed: succeeded, failed"
msgstr "批量更新完成：成功，失败"

#: domain.lua
msgid "Invalid parameters: id and enabled (0 or 1) are required"
msgstr "无效参数：需要id和enabled（0或1）"

#: domain.lua
msgid "Domain enabled state toggled to "
msgstr "域名启用状态已切换为"

#: domain.lua
msgid "Domain configuration deleted"
msgstr "域名配置已删除"

#: errors.lua
msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

#: errors.lua
msgid "Bad request"
msgstr "请求错误"

#: errors.lua
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授权"

#: errors.lua
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止访问"

#: errors.lua
msgid "Resource not found"
msgstr "资源未找到"

#: errors.lua
msgid "Internal server error"
msgstr "服务器内部错误"

#: errors.lua
msgid "An unexpected error occurred"
msgstr "发生意外错误"

#: proxy.lua
msgid "Reverse Proxy"
msgstr "反向代理"

#: proxy.lua
msgid "Edit Proxy Rule"
msgstr "编辑代理规则"

#: proxy.lua
msgid "Missing IP or port"
msgstr "缺少IP或端口"

#: proxy.lua
msgid "Invalid IP format"
msgstr "无效的IP格式"

#: proxy.lua
msgid "Invalid port number"
msgstr "无效的端口号"

#: proxy.lua
msgid "Testing backend connection to "
msgstr "测试后端连接到"

#: proxy.lua
msgid "Backend connection test succeeded for "
msgstr "后端连接测试成功："

#: proxy.lua
msgid "Backend connection test failed for "
msgstr "后端连接测试失败："

#: system.lua
msgid "Applying configuration changes"
msgstr "正在应用配置更改"

#: system.lua
msgid "Generating HAProxy configuration"
msgstr "正在生成HAProxy配置"

#: system.lua
msgid "Failed to generate HAProxy configuration"
msgstr "生成HAProxy配置失败"

#: system.lua
msgid "Failed to generate HAProxy configuration: "
msgstr "生成HAProxy配置失败："

#: system.lua
msgid "Restarting service: "
msgstr "正在重启服务："

#: system.lua
msgid "Failed to restart service: "
msgstr "重启服务失败："

#: system.lua
msgid "Successfully triggered restart for service: "
msgstr "成功触发重启服务："

#: domain.lua
msgid "Dynamic Domain"
msgstr "动态域名"

#: domain.lua
msgid "Dynamic DNS"
msgstr "动态DNS"

#: domain.lua
msgid "Certificate Management"
msgstr "证书管理"

#: domain.lua
msgid "Log Viewer"
msgstr "日志查看器"

#: cert.lua
msgid "Manage SSL certificates using ACME (Let's Encrypt)."
msgstr "使用ACME（Let's Encrypt）管理SSL证书。"

#: cert.lua
msgid "Certificate Settings"
msgstr "证书设置"

#: cert.lua
msgid "Certificate Name"
msgstr "证书名称"

#: cert.lua
msgid "Auto Renewal"
msgstr "自动续期"

#: cert.lua
msgid "Primary Domain"
msgstr "主域名"

#: cert.lua
msgid "Additional Domains"
msgstr "附加域名"

#: cert.lua
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: cert.lua
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: cert.lua
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: cert.lua
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: cert.lua
msgid "Confirm renew this certificate?"
msgstr "确认续期此证书？"

#: cert.lua
msgid "Renew"
msgstr "续期"

#: cert.lua
msgid "Check All Certificates"
msgstr "检查所有证书"

#: cert.lua
msgid "Check Now"
msgstr "立即检查"

#: cert.lua
msgid "Renew All Expiring"
msgstr "续期所有即将过期证书"

#: cert.lua
msgid "Renew Now"
msgstr "立即续期"

#: cert_detail.lua
msgid "Manage SSL certificates with ACME and manual options."
msgstr "使用ACME和手动选项管理SSL证书。"

#: cert_detail.lua
msgid "Edit Certificate Configuration"
msgstr "编辑证书配置"

#: cert_detail.lua
msgid "Add Certificate Configuration"
msgstr "添加证书配置"

#: cert_detail.lua
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

#: cert_detail.lua
msgid "Enable Auto Renewal"
msgstr "启用自动续期"

#: cert_detail.lua
msgid "Configuration Name"
msgstr "配置名称"

#: cert_detail.lua
msgid "Domain Settings"
msgstr "域名设置"

#: cert_detail.lua
msgid "Additional Domains"
msgstr "附加域名"

#: cert_detail.lua
msgid "Wildcard Domain"
msgstr "通配符域名"

#: cert_detail.lua
msgid "Mail Server"
msgstr "邮件服务器"

#: cert_detail.lua
msgid "API Server"
msgstr "API服务器"

#: cert_detail.lua
msgid "Domain Summary"
msgstr "域名摘要"

#: cert_detail.lua
msgid "No domains configured"
msgstr "未配置域名"

#: cert_detail.lua
msgid "Certificate Type"
msgstr "证书类型"

#: cert_detail.lua
msgid "Certificate Source"
msgstr "证书来源"

#: cert_detail.lua
msgid "ACME (Let's Encrypt)"
msgstr "ACME（Let's Encrypt）"

#: cert_detail.lua
msgid "Manual Upload"
msgstr "手动上传"

#: cert_detail.lua
msgid "Existing Certificate"
msgstr "现有证书"

#: cert_detail.lua
msgid "ACME Settings"
msgstr "ACME设置"

#: cert_detail.lua
msgid "ACME Server"
msgstr "ACME服务器"

#: cert_detail.lua
msgid "Let's Encrypt Production"
msgstr "Let's Encrypt生产环境"

#: cert_detail.lua
msgid "Let's Encrypt Staging"
msgstr "Let's Encrypt测试环境"

#: cert_detail.lua
msgid "ZeroSSL"
msgstr "ZeroSSL"

#: cert_detail.lua
msgid "Buypass"
msgstr "Buypass"

#: cert_detail.lua
msgid "Custom ACME Server"
msgstr "自定义ACME服务器"

#: cert_detail.lua
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: cert_detail.lua
msgid "Key Type"
msgstr "密钥类型"

#: cert_detail.lua
msgid "ECDSA P-256 (Recommended)"
msgstr "ECDSA P-256（推荐）"

#: cert_detail.lua
msgid "ECDSA P-384"
msgstr "ECDSA P-384"

#: cert_detail.lua
msgid "RSA 2048"
msgstr "RSA 2048"

#: cert_detail.lua
msgid "RSA 3072"
msgstr "RSA 3072"

#: cert_detail.lua
msgid "RSA 4096"
msgstr "RSA 4096"

#: cert_detail.lua
msgid "Validation Method"
msgstr "验证方法"

#: cert_detail.lua
msgid "Challenge Type"
msgstr "挑战类型"

#: cert_detail.lua
msgid "HTTP-01 Challenge (Web Server)"
msgstr "HTTP-01挑战（Web服务器）"

#: cert_detail.lua
msgid "DNS-01 Challenge (DNS API)"
msgstr "DNS-01挑战（DNS API）"

#: cert_detail.lua
msgid "TLS-ALPN-01 Challenge"
msgstr "TLS-ALPN-01挑战"

#: cert_detail.lua
msgid "HTTP Challenge Port"
msgstr "HTTP挑战端口"

#: cert_detail.lua
msgid "TLS Challenge Port"
msgstr "TLS挑战端口"

#: cert_detail.lua
msgid "DNS Provider"
msgstr "DNS提供商"

#: cert_detail.lua
msgid "-- Select Provider --"
msgstr "-- 选择提供商 --"

#: cert_detail.lua
msgid "Cloudflare"
msgstr "Cloudflare"

#: cert_detail.lua
msgid "Aliyun (阿里云)"
msgstr "阿里云"

#: cert_detail.lua
msgid "DNSPod (腾讯云)"
msgstr "DNSPod（腾讯云）"

#: cert_detail.lua
msgid "Huawei Cloud"
msgstr "华为云"

#: cert_detail.lua
msgid "GoDaddy"
msgstr "GoDaddy"

#: cert_detail.lua
msgid "AWS Route53"
msgstr "AWS Route53"

#: cert_detail.lua
msgid "DigitalOcean"
msgstr "DigitalOcean"

#: cert_detail.lua
msgid "Vultr"
msgstr "Vultr"

#: cert_detail.lua
msgid "Custom Script"
msgstr "自定义脚本"

#: cert_detail.lua
msgid "API Key"
msgstr "API密钥"

#: cert_detail.lua
msgid "Secret Key"
msgstr "密钥"

#: cert_detail.lua
msgid "Custom Script Path"
msgstr "自定义脚本路径"

#: cert_detail.lua
msgid "Manual Certificate"
msgstr "手动证书"

#: cert_detail.lua
msgid "Certificate Content"
msgstr "证书内容"

#: cert_detail.lua
msgid "Invalid PEM certificate format"
msgstr "无效的PEM证书格式"

#: cert_detail.lua
msgid "Certificate content too large"
msgstr "证书内容过大"

#: cert_detail.lua
msgid "Private Key"
msgstr "私钥"

#: cert_detail.lua
msgid "Invalid PEM private key format"
msgstr "无效的PEM私钥格式"

#: cert_detail.lua
msgid "Private key content too large"
msgstr "私钥内容过大"

#: cert_detail.lua
msgid "CA Certificate (Optional)"
msgstr "CA证书（可选）"

#: cert_detail.lua
msgid "Existing Certificate"
msgstr "现有证书"

#: cert_detail.lua
msgid "Certificate Path"
msgstr "证书路径"

#: cert_detail.lua
msgid "Private Key Path"
msgstr "私钥路径"

#: cert_detail.lua
msgid "CA Bundle Path (Optional)"
msgstr "CA捆绑包路径（可选）"

#: cert_detail.lua
msgid "Renewal Settings"
msgstr "续期设置"

#: cert_detail.lua
msgid "Renew Before Expiry (days)"
msgstr "到期前续期（天数）"

#: cert_detail.lua
msgid "7 days"
msgstr "7天"

#: cert_detail.lua
msgid "15 days"
msgstr "15天"

#: cert_detail.lua
msgid "30 days"
msgstr "30天"

#: cert_detail.lua
msgid "45 days"
msgstr "45天"

#: cert_detail.lua
msgid "Renewal Hour (0-23)"
msgstr "续期小时（0-23）"

#: cert_detail.lua
msgid "Run Post-Renewal Hook"
msgstr "运行续期后钩子"

#: cert_detail.lua
msgid "Post-Renewal Script"
msgstr "续期后脚本"

#: cert_detail.lua
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: cert_detail.lua
msgid "Key Length"
msgstr "密钥长度"

#: cert_detail.lua
msgid "2048 bits"
msgstr "2048位"

#: cert_detail.lua
msgid "3072 bits"
msgstr "3072位"

#: cert_detail.lua
msgid "4096 bits"
msgstr "4096位"

#: cert_detail.lua
msgid "Hash Algorithm"
msgstr "哈希算法"

#: cert_detail.lua
msgid "SHA-256"
msgstr "SHA-256"

#: cert_detail.lua
msgid "SHA-384"
msgstr "SHA-384"

#: cert_detail.lua
msgid "SHA-512"
msgstr "SHA-512"

#: cert_detail.lua
msgid "Certificate Directory"
msgstr "证书目录"

#: cert_detail.lua
msgid "Private Key Directory"
msgstr "私钥目录"

#: cert_detail.lua
msgid "Certificate Status"
msgstr "证书状态"

#: cert_detail.lua
msgid "Certificate Information"
msgstr "证书信息"

#: cert_detail.lua
msgid "No certificate found or not yet issued"
msgstr "未找到证书或尚未签发"

#: cert_detail.lua
msgid "Validity Status"
msgstr "有效性状态"

#: cert_detail.lua
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: cert_detail.lua
msgid " days remaining"
msgstr "天后到期"

#: cert_detail.lua
msgid "Expiring soon"
msgstr "即将过期"

#: cert_detail.lua
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: cert_detail.lua
msgid "No certificate"
msgstr "无证书"

#: cert_detail.lua
msgid "Check Certificate"
msgstr "检查证书"

#: cert_detail.lua
msgid "Check Now"
msgstr "立即检查"

#: cert_detail.lua
msgid "Request Certificate"
msgstr "请求证书"

#: cert_detail.lua
msgid "Request Now"
msgstr "立即请求"

#: cert_detail.lua
msgid "Renew Certificate"
msgstr "续期证书"

#: cert_detail.lua
msgid "Renew Now"
msgstr "立即续期"

#: domain.lua
msgid "Enhanced Dynamic DNS"
msgstr "增强型动态DNS"

#: domain.lua
msgid "Support multiple DNS providers, IPv4/IPv6 dual-stack, multiple domains, and real-time monitoring."
msgstr "支持多DNS提供商、IPv4/IPv6双栈、多域名和实时监控。"

#: domain.lua
msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

#: domain.lua
msgid "Enable DDNS Service"
msgstr "启用DDNS服务"

#: domain.lua
msgid "Log Level"
msgstr "日志级别"

#: domain.lua
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: domain.lua
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: domain.lua
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: domain.lua
msgid "Log File Path"
msgstr "日志文件路径"

#: domain.lua
msgid "Domain Configurations"
msgstr "域名配置"

#: domain.lua
msgid "Service Provider"
msgstr "服务提供商"

#: domain.lua
msgid "DNSPod (腾讯云)"
msgstr "DNSPod（腾讯云）"

#: domain.lua
msgid "Aliyun (阿里云)"
msgstr "阿里云"

#: domain.lua
msgid "Huawei Cloud"
msgstr "华为云"

#: domain.lua
msgid "Dynu"
msgstr "Dynu"

#: domain.lua
msgid "No-IP"
msgstr "No-IP"

#: domain.lua
msgid "Custom API"
msgstr "自定义API"

#: domain.lua
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: domain.lua
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: domain.lua
msgid "IP Type"
msgstr "IP类型"

#: domain.lua
msgid "IPv4/IPv6 Dual Stack"
msgstr "IPv4/IPv6双栈"

#: domain.lua
msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

#: domain.lua
msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

#: domain.lua
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: domain.lua
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: domain.lua
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: domain.lua
msgid "Never updated"
msgstr "从未更新"

#: domain.lua
msgid "DDNS Domain Configuration"
msgstr "DDNS域名配置"

#: domain.lua
msgid "Configuration Name"
msgstr "配置名称"

#: domain.lua
msgid "Primary Domain"
msgstr "主域名"

#: domain.lua
msgid "Subdomains"
msgstr "子域名"

#: domain.lua
msgid "Root Domain (@)"
msgstr "根域名（@）"

#: domain.lua
msgid "Wildcard (*)"
msgstr "通配符（*）"

#: domain.lua
msgid "DNS Service Provider"
msgstr "DNS服务提供商"

#: domain.lua
msgid "API ID/Username"
msgstr "API ID/用户名"

#: domain.lua
msgid "Invalid characters in username"
msgstr "用户名包含无效字符"

#: domain.lua
msgid "API Token/Password"
msgstr "API令牌/密码"

#: domain.lua
msgid "Invalid characters in password/token"
msgstr "密码/令牌包含无效字符"

#: domain.lua
msgid "Zone ID"
msgstr "区域ID"

#: domain.lua
msgid "Invalid Cloudflare Zone ID format"
msgstr "无效的Cloudflare区域ID格式"

#: domain.lua
msgid "Update URL"
msgstr "更新URL"

#: domain.lua
msgid "Invalid URL format"
msgstr "无效的URL格式"

#: domain.lua
msgid "HTTP Method"
msgstr "HTTP方法"

#: domain.lua
msgid "GET"
msgstr "GET"

#: domain.lua
msgid "POST"
msgstr "POST"

#: domain.lua
msgid "IPv4 Settings"
msgstr "IPv4设置"

#: domain.lua
msgid "IPv6 Settings"
msgstr "IPv6设置"

#: domain.lua
msgid "Enable IPv4 Update"
msgstr "启用IPv4更新"

#: domain.lua
msgid "IPv4 Source"
msgstr "IPv4来源"

#: domain.lua
msgid "Network Interface"
msgstr "网络接口"

#: domain.lua
msgid "Web Service"
msgstr "Web服务"

#: domain.lua
msgid "Custom Script"
msgstr "自定义脚本"

#: domain.lua
msgid "Specific URL"
msgstr "特定URL"

#: domain.lua
msgid "Enable IPv6 Update"
msgstr "启用IPv6更新"

#: domain.lua
msgid "IPv6 Source"
msgstr "IPv6来源"

#: domain.lua
msgid "Update Settings"
msgstr "更新设置"

#: domain.lua
msgid "Check Interval (seconds)"
msgstr "检查间隔（秒）"

#: domain.lua
msgid "1 minute"
msgstr "1分钟"

#: domain.lua
msgid "5 minutes"
msgstr "5分钟"

#: domain.lua
msgid "10 minutes"
msgstr "10分钟"

#: domain.lua
msgid "30 minutes"
msgstr "30分钟"

#: domain.lua
msgid "1 hour"
msgstr "1小时"

#: domain.lua
msgid "Force Update"
msgstr "强制更新"

#: domain.lua
msgid "Force update even if IP hasn't changed"
msgstr "即使IP未更改也强制更新"

#: domain.lua
msgid "Force Update Interval (hours)"
msgstr "强制更新间隔（小时）"

#: domain.lua
msgid "24 hours"
msgstr "24小时"

#: domain.lua
msgid "7 days"
msgstr "7天"

#: domain.lua
msgid "30 days"
msgstr "30天"

#: domain.lua
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: domain.lua
msgid "Retry Count"
msgstr "重试次数"

#: domain.lua
msgid "Retry Interval (seconds)"
msgstr "重试间隔（秒）"

#: domain.lua
msgid "Use HTTPS"
msgstr "使用HTTPS"

#: domain.lua
msgid "Custom User-Agent"
msgstr "自定义User-Agent"

#: domain.lua
msgid "Status & Logs"
msgstr "状态和日志"

#: domain.lua
msgid "Current Status"
msgstr "当前状态"

#: domain.lua
msgid "No status information available"
msgstr "无可用状态信息"

#: domain.lua
msgid "View Log"
msgstr "查看日志"

#: domain.lua
msgid "View Full Log"
msgstr "查看完整日志"

#: domain.lua
msgid "Force Update Now"
msgstr "立即强制更新"

#: domain.lua
msgid "Update Immediately"
msgstr "立即更新"

#: proxy.lua
msgid "Reverse Proxy Configuration"
msgstr "反向代理配置"

#: proxy.lua
msgid "Configure reverse proxy rules using HAProxy."
msgstr "使用HAProxy配置反向代理规则。"

#: proxy.lua
msgid "Maximum Connections"
msgstr "最大连接数"

#: proxy.lua
msgid "Enable Logging"
msgstr "启用日志记录"

#: proxy.lua
msgid "Emergency"
msgstr "紧急"

#: proxy.lua
msgid "Alert"
msgstr "警报"

#: proxy.lua
msgid "Critical"
msgstr "严重"

#: proxy.lua
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: proxy.lua
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#: proxy.lua
msgid "Proxy Rules"
msgstr "代理规则"

#: proxy.lua
msgid "Rule Name"
msgstr "规则名称"

#: proxy.lua
msgid "Listen Port"
msgstr "监听端口"

#: proxy.lua
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: proxy.lua
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: proxy.lua
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: proxy.lua
msgid "Frontend Domain"
msgstr "前端域名"

#: proxy.lua
msgid "Backend Server"
msgstr "后端服务器"

#: proxy.lua
msgid "Load Balance"
msgstr "负载均衡"

#: proxy.lua
msgid "Round Robin"
msgstr "轮询"

#: proxy.lua
msgid "Static RR"
msgstr "静态轮询"

#: proxy.lua
msgid "Least Conn"
msgstr "最少连接"

#: proxy.lua
msgid "Source IP"
msgstr "源IP"

#: proxy.lua
msgid "URI Hash"
msgstr "URI哈希"

#: proxy.lua
msgid "Confirm delete this proxy rule?"
msgstr "确认删除此代理规则？"

#: proxy.lua
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: proxy.lua
msgid "Test All Backends"
msgstr "测试所有后端"

#: proxy.lua
msgid "Test Connections"
msgstr "测试连接"

#: proxy.lua
msgid "Restart HAProxy"
msgstr "重启HAProxy"

#: proxy.lua
msgid "Restart Now"
msgstr "立即重启"

#: proxy_detail.lua
msgid "Configure detailed settings for reverse proxy rules."
msgstr "配置反向代理规则的详细设置。"

#: proxy_detail.lua
msgid "Edit Proxy Rule"
msgstr "编辑代理规则"

#: proxy_detail.lua
msgid "Add Proxy Rule"
msgstr "添加代理规则"

#: proxy_detail.lua
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: proxy_detail.lua
msgid "Listen Settings"
msgstr "监听设置"

#: proxy_detail.lua
msgid "Listen Address"
msgstr "监听地址"

#: proxy_detail.lua
msgid "All IPv4 Addresses"
msgstr "所有IPv4地址"

#: proxy_detail.lua
msgid "All IPv6 Addresses"
msgstr "所有IPv6地址"

#: proxy_detail.lua
msgid "localhost"
msgstr "本地主机"

#: proxy_detail.lua
msgid "Listen Port"
msgstr "监听端口"

#: proxy_detail.lua
msgid "Enable SSL/TLS"
msgstr "启用SSL/TLS"

#: proxy_detail.lua
msgid "SSL Certificate"
msgstr "SSL证书"

#: proxy_detail.lua
msgid "-- Select Certificate --"
msgstr "-- 选择证书 --"

#: proxy_detail.lua
msgid "HTTP to HTTPS Redirect"
msgstr "HTTP到HTTPS重定向"

#: proxy_detail.lua
msgid "HTTP Redirect Port"
msgstr "HTTP重定向端口"

#: proxy_detail.lua
msgid "Frontend Settings"
msgstr "前端设置"

#: proxy_detail.lua
msgid "Frontend Name"
msgstr "前端名称"

#: proxy_detail.lua
msgid "Frontend Domain"
msgstr "前端域名"

#: proxy_detail.lua
msgid "URL Path"
msgstr "URL路径"

#: proxy_detail.lua
msgid "Root Path"
msgstr "根路径"

#: proxy_detail.lua
msgid "API Path"
msgstr "API路径"

#: proxy_detail.lua
msgid "Static Files"
msgstr "静态文件"

#: proxy_detail.lua
msgid "Domain Matching Mode"
msgstr "域名匹配模式"

#: proxy_detail.lua
msgid "Exact Match"
msgstr "精确匹配"

#: proxy_detail.lua
msgid "Wildcard Match"
msgstr "通配符匹配"

#: proxy_detail.lua
msgid "Regular Expression"
msgstr "正则表达式"

#: proxy_detail.lua
msgid "ACL Rules"
msgstr "ACL规则"

#: proxy_detail.lua
msgid "Enter ACL rules in HAProxy syntax, e.g: acl is_mv hdr(host) -i mv.movie.top"
msgstr "使用HAProxy语法输入ACL规则，例如：acl is_mv hdr(host) -i mv.movie.top"

#: proxy_detail.lua
msgid "Use Backend Rules"
msgstr "使用后端规则"

#: proxy_detail.lua
msgid "Enter backend selection rules in HAProxy syntax, e.g: use_backend backend_mv if is_mv"
msgstr "使用HAProxy语法输入后端选择规则，例如：use_backend backend_mv if is_mv"

#: proxy_detail.lua
msgid "Backend Settings"
msgstr "后端设置"

#: proxy_detail.lua
msgid "Backend Name"
msgstr "后端名称"

#: proxy_detail.lua
msgid "Backend Servers"
msgstr "后端服务器"

#: proxy_detail.lua
msgid "Enter backend servers in HAProxy syntax, e.g: server server1 192.168.1.100:8080 check"
msgstr "使用HAProxy语法输入后端服务器，例如：server server1 192.168.1.100:8080 check"

#: proxy_detail.lua
msgid "Backend Protocol"
msgstr "后端协议"

#: proxy_detail.lua
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: proxy_detail.lua
msgid "HTTPS"
msgstr "HTTPS"

#: proxy_detail.lua
msgid "TCP"
msgstr "TCP"

#: proxy_detail.lua
msgid "UDP"
msgstr "UDP"

#: proxy_detail.lua
msgid "Load Balancing Algorithm"
msgstr "负载均衡算法"

#: proxy_detail.lua
msgid "Round Robin"
msgstr "轮询"

#: proxy_detail.lua
msgid "Static Round Robin"
msgstr "静态轮询"

#: proxy_detail.lua
msgid "Least Connections"
msgstr "最少连接"

#: proxy_detail.lua
msgid "First Available"
msgstr "最先可用"

#: proxy_detail.lua
msgid "Source IP Hash"
msgstr "源IP哈希"

#: proxy_detail.lua
msgid "URI Hash"
msgstr "URI哈希"

#: proxy_detail.lua
msgid "Advanced Load Balancing"
msgstr "高级负载均衡"

#: proxy_detail.lua
msgid "Enable Health Check"
msgstr "启用健康检查"

#: proxy_detail.lua
msgid "Check Interval (ms)"
msgstr "检查间隔（毫秒）"

#: proxy_detail.lua
msgid "Health Check Path"
msgstr "健康检查路径"

#: proxy_detail.lua
msgid "Root"
msgstr "根目录"

#: proxy_detail.lua
msgid "Health Endpoint"
msgstr "健康端点"

#: proxy_detail.lua
msgid "Ping Endpoint"
msgstr "Ping端点"

#: proxy_detail.lua
msgid "Maximum Connections per Server"
msgstr "每台服务器最大连接数"

#: proxy_detail.lua
msgid "Connection Timeout (ms)"
msgstr "连接超时（毫秒）"

#: proxy_detail.lua
msgid "Queue Timeout (ms)"
msgstr "队列超时（毫秒）"

#: proxy_detail.lua
msgid "Connection Timeout (ms)"
msgstr "连接超时（毫秒）"

#: proxy_detail.lua
msgid "Server Timeout (ms)"
msgstr "服务器超时（毫秒）"

#: proxy_detail.lua
msgid "Client Timeout (ms)"
msgstr "客户端超时（毫秒）"

#: proxy_detail.lua
msgid "Enable Compression"
msgstr "启用压缩"

#: proxy_detail.lua
msgid "Compression Type"
msgstr "压缩类型"

#: proxy_detail.lua
msgid "Gzip"
msgstr "Gzip"

#: proxy_detail.lua
msgid "Deflate"
msgstr "Deflate"

#: proxy_detail.lua
msgid "WebSocket Support"
msgstr "WebSocket支持"

#: proxy_detail.lua
msgid "Access Control"
msgstr "访问控制"

#: proxy_detail.lua
msgid "Allowed IP Addresses"
msgstr "允许的IP地址"

#: proxy_detail.lua
msgid "Denied IP Addresses"
msgstr "拒绝的IP地址"

#: proxy_detail.lua
msgid "Enable Rate Limiting"
msgstr "启用速率限制"

#: proxy_detail.lua
msgid "Requests per Second"
msgstr "每秒请求数"

#: proxy_detail.lua
msgid "Logging Settings"
msgstr "日志设置"

#: proxy_detail.lua
msgid "Enable Logging"
msgstr "启用日志记录"

#: proxy_detail.lua
msgid "Log Level"
msgstr "日志级别"

#: proxy_detail.lua
msgid "Log Format"
msgstr "日志格式"

#: proxy_detail.lua
msgid "HAProxy default format"
msgstr "HAProxy默认格式"

#: proxy_detail.lua
msgid "Status & Testing"
msgstr "状态和测试"

#: proxy_detail.lua
msgid "Configuration Status"
msgstr "配置状态"

#: proxy_detail.lua
msgid "Rule: "
msgstr "规则："

#: proxy_detail.lua
msgid "Test Backend Connection"
msgstr "测试后端连接"

#: proxy_detail.lua
msgid "Test Connection"
msgstr "测试连接"

#: proxy_detail.lua
msgid "Apply Configuration Now"
msgstr "立即应用配置"

#: proxy_detail.lua
msgid "Apply Now"
msgstr "立即应用"

#: generate_haproxy_config.sh
msgid "Generating HAProxy configuration..."
msgstr "正在生成 HAProxy 配置..."

msgid "HAProxy configuration generated successfully: %s"
msgstr "HAProxy 配置生成成功：%s"

msgid "HAProxy configuration is valid"
msgstr "HAProxy 配置验证通过"

msgid "HAProxy configuration validation failed"
msgstr "HAProxy 配置验证失败"

msgid "Restarting HAProxy service..."
msgstr "正在重启 HAProxy 服务..."

msgid "HAProxy service restarted successfully"
msgstr "HAProxy 服务重启成功"

msgid "Failed to restart HAProxy service"
msgstr "重启 HAProxy 服务失败"

msgid "domain HAProxy Config Generator started"
msgstr "domain HAProxy 配置生成器启动"

msgid "domain HAProxy Config Generator finished"
msgstr "domain HAProxy 配置生成器完成"

msgid "Usage: %s {generate|restart|generate-restart}"
msgstr "用法：%s {generate|restart|generate-restart}"

#: update.sh
msgid "Starting DDNS update process"
msgstr "开始 DDNS 更新过程"

msgid "DDNS is disabled"
msgstr "DDNS 已禁用"

msgid "No domain configured"
msgstr "未配置域名"

msgid "Getting current public IP using method: %s"
msgstr "正在使用 %s 方法获取当前公网 IP"

msgid "Failed to get public IP"
msgstr "获取公网 IP 失败"

msgid "Invalid IP address: %s"
msgstr "无效的 IP 地址：%s"

msgid "Current public IP: %s"
msgstr "当前公网 IP：%s"

msgid "IP hasn't changed since last update (%s)"
msgstr "IP 自上次更新后未改变 (%s)"

msgid "Checking current DNS record for %s"
msgstr "正在检查 %s 的当前 DNS 记录"

msgid "Current DNS record: %s"
msgstr "当前 DNS 记录：%s"

msgid "DNS record is already up to date"
msgstr "DNS 记录已是最新"

msgid "No DNS record found for %s"
msgstr "未找到 %s 的 DNS 记录"

msgid "Updating DNS record for %s to %s"
msgstr "正在将 %s 的 DNS 记录更新为 %s"

msgid "DNS update successful"
msgstr "DNS 更新成功"

msgid "DNS update failed"
msgstr "DNS 更新失败"

msgid "Waiting for DNS propagation..."
msgstr "等待 DNS 传播..."

msgid "DNS propagated successfully after %d seconds"
msgstr "DNS 在 %d 秒后传播成功"

msgid "DNS propagation check timed out"
msgstr "DNS 传播检查超时"

msgid "Rotated log file"
msgstr "已轮转日志文件"

msgid "API token not configured"
msgstr "未配置 API 令牌"

msgid "Successfully updated DNS record for %s to %s"
msgstr "成功更新 %s 的 DNS 记录为 %s"

msgid "Failed to update DNS record: %s (HTTP %s)"
msgstr "更新 DNS 记录失败：%s (HTTP %s)"

msgid "Cloudflare credentials not configured"
msgstr "未配置 Cloudflare 凭据"

msgid "DNS record not found for %s"
msgstr "未找到 %s 的 DNS 记录"

msgid "Successfully updated Cloudflare DNS record for %s to %s"
msgstr "成功更新 Cloudflare DNS 记录 %s 为 %s"

msgid "Failed to update Cloudflare DNS record"
msgstr "更新 Cloudflare DNS 记录失败"

msgid "AWS credentials not configured"
msgstr "未配置 AWS 凭据"

msgid "Route53 update not fully implemented"
msgstr "Route53 更新未完全实现"

msgid "Custom script not found or not executable"
msgstr "自定义脚本未找到或不可执行"

msgid "Unknown DNS provider: %s"
msgstr "未知的 DNS 提供商：%s"

msgid "Neither dig nor nslookup found"
msgstr "未找到 dig 或 nslookup"

msgid "DDNS update script finished"
msgstr "DDNS 更新脚本完成"

msgid "Script failed at line %s: %s (exit code: %s)"
msgstr "脚本在第 %s 行失败：%s (退出代码：%s)"

msgid "Current IP: %s"
msgstr "当前 IP：%s"

msgid "Failed to get valid IP"
msgstr "获取有效 IP 失败"

msgid "Status: %s"
msgstr "状态：%s"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Domain: %s"
msgstr "域名：%s"

msgid "Last IP: %s"
msgstr "上次 IP：%s"

msgid "Last Update: %s"
msgstr "最后更新：%s"

msgid "DDNS enabled"
msgstr "DDNS 已启用"

msgid "DDNS disabled"
msgstr "DDNS 已禁用"

msgid "Testing DNS provider: %s"
msgstr "正在测试 DNS 提供商：%s"

msgid "DNS provider test successful"
msgstr "DNS 提供商测试成功"

msgid "DNS provider test failed"
msgstr "DNS 提供商测试失败"

msgid "Log file not found"
msgstr "日志文件未找到"

msgid "Log file rotated manually"
msgstr "手动轮转日志文件"

msgid "Usage: %s {update|force-update|check|status|enable|disable|test|log|rotate-log}"
msgstr "用法：%s {update|force-update|check|status|enable|disable|test|log|rotate-log}"

#: cert_status.htm
msgid "Certificate Status"
msgstr "证书状态"

msgid "Domain"
msgstr "域名"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Expiration"
msgstr "过期时间"

msgid "Issuer"
msgstr "颁发者"

msgid "Serial"
msgstr "序列号"

msgid "Algorithm"
msgstr "算法"

msgid "Key Size"
msgstr "密钥大小"

msgid "SAN"
msgstr "SAN"

msgid "Check Status"
msgstr "检查状态"

msgid "Show Details"
msgstr "显示详情"

msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏详情"

msgid "Certificate Settings"
msgstr "证书设置"

msgid "Renew Now"
msgstr "立即续期"

msgid "No Certificate"
msgstr "无证书"

msgid "Expired"
msgstr "已过期"

msgid "Expiring Soon"
msgstr "即将过期"

msgid "Valid"
msgstr "有效"

msgid "Invalid"
msgstr "无效"

msgid "Certificate status updated"
msgstr "证书状态已更新"

msgid "Failed to check certificate status"
msgstr "检查证书状态失败"

msgid "Network error"
msgstr "网络错误"

msgid "Are you sure you want to renew the certificate?"
msgstr "确定要续期证书吗？"

msgid "Renewing..."
msgstr "正在续期..."

msgid "Certificate renewal started"
msgstr "证书续期已开始"

msgid "Failed to renew certificate"
msgstr "续期证书失败"